但正義永沒有含糊的位置...不必多想 來陪你放肆

如你的真理全違背了我宗旨
與你決裂 或做人質
但正義永沒有含糊的位置
就算為愛別要認輸 談何其容易
當初的堅持 流亡在何處
心中的天使 被哪位挾持
良朋很擔心 恩師介意
個個在制止
只盼下一次 多舛的好事又說起未遲
從來當瘋子傷害心智
置過業 先造次
別再話喪盡良知
多想
不必多想 來陪你放肆

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!